有冇人有睇《9號秘事》 Inside No.9?

同屬英劇，好多人會將Inside No.9 同Black Mirror 比較
但我覺得Black Mirror係帶有驚悚元素嘅科幻片，Sci-fi 感較強
後者其實係帶有恐怖元素嘅懸疑片，犯罪、懸疑、恐怖、復仇集於一身
鍾意睇twist嘅人，真係行過路過唔好錯過，一定要睇

首先介紹下兩位編劇 ：

Steve Pemberton（左）同Reece Shearsmith（右）
呢兩條友簡直係痴線嘅
作啲故仔曲折離奇，又帶點on9，有幽默又有親情
仲要係佢地兩個自己演埋出黎
Crazy

9號秘事每一集都係獨立故仔
每一集都係得30 分鐘
小弟呢排日日番工坐車就會開黎睇，好頂癮
由2014年首播，到今年為止已經出到第四季喇

好，事不宜遲，等我簡單講下第一季先

S1E1 Sardines
喺婚宴上，大家玩沙丁魚遊戲
特別版捉依因，捉到人就要同對方企埋一齊
唔到最後都唔知邊個係奸

S1E2 A Quiet Night In
兩個笨賊去富豪屋企偷野
呢集幾似默劇，對白唔多
兩個賊on9得黎幾搞笑
帶點Mr bean 的影子

S1E3 Tom ＆ Gerri
乞衣闖入你屋企最後搶走埋你嘅生活
呢集仲有Gemma Arterton 客串，我覺得佢好靚
最後個twist 都好正

S1E4 Last Gasp
有個明星去咗一個有有病嘅妹妹屋企幫佢過生日，
佢吹吹下氣球死鬼咗
探討人性嘅貪婪、黑暗
最後妹妹做得好

S2E2 係我睇過最好睇嘅電視，S4E2緊隨其後

兩位編劇舊作Psychoville都正，一開始會睇Inside No.9 都係因為知係佢地作品，嗰時根本冇留意係咩嚟，結果睇Sardines好驚喜

S4E2 真係好正
成套劇好似唱緊歌咁
對白好流暢

佢地啲對白成日好似流水咁，我會追唔切
今季又得返一集，好似仲未有消息話有新一季

btw巴打漏咗第五六集

未得閒寫呀
同埋連登冇人睇

lm
利申 追曬1 2 季

我好驚睇恐怖片

正正想睇懸疑口味但又唔驚嚇
呢隻好啱我口味

第四季都好精采

啱呀
佢啲twist 好正

輕輕一推

有新一季

最鍾意s3猜字謎果集

有睇 兩位男主角幾好戲

全部都幾有創意
但真係正嘅得某幾集

其實我覺得火車個集都唔錯
同埋好多劇情 對白其實都好on9
但最後個結局又會令到個故仔好make sense

唱k嗰集太窩心有啲覺得佢地痴咗線

S1E5 The understudy
將莎士比亞嘅麥克白濃縮拍成呢一集
編劇果然功力深厚
又係玩open end
結局最後係男主角精神分裂殺咗人丫
定真係女主角幫佢殺人呢

想腸 搵唔到邊到有

追哂

要等到下年

我手機用人人視頻睇

多謝樓主介紹，剛剛睇哂追左一季，好過癮！
Btw, s1e6 其實個twist 係咪就係無twist

Lm